大熱天時塞粒冰貢丸入屎眼真係好撚消暑

完全解凍後放返入雪櫃再冰過

循環再用，環保撚十仆

雪凍碌假鳩重爽 hulk size

用貢丸係因為high heat specific capacity

假鳩做唔到個種持久

無限咖哩貢丸

用開獅子狗， 可以同時柯屎

屌你又幾有撚頭喎

我又試下先

想像到條屎會好靚

屌 真係唔識嫁喎 冰完緊係到火啦

屎味咖哩貢丸

圖定老母？

媽的貢丸.jpg

龍蝦丸d紋路凹凸 正好多

小圓點衝擊

望住屈蛇樓契又攞唔出黎 要上連登打飛機 我心都涼曬添

有痔瘡

唔敢太激

貢丸就拎得出